到底大家知唔知一萬粒tg有幾嚴重

一萬粒tg絕對係最大嘅生態災難
大家係咪以為無出去食唔到就無事？
二噁英對環境持續破壞大家都知
重點黎喇
大家有無諗過下次落雨嘅時候會點？
呢排無落雨好耐可能大家意識唔到嚴重性
以理大梳士巴利道一役 大家知唔知黑警射左幾多tg落海
小學常識堂都有教 雨水大部分黎自蒸發海水
姐係下次再落雨好可能係tg雨
當你以爲平時唔發夢就可以平行時空二噁英唔關自己事
咁落雨除非你唔出街唔係無得避喇掛
一萬粒以上嘅tg阿 點解香港人可以習慣 點解香港人一個區選就可以休息咁耐
大家記唔記得區選背後點贏返黎 勿忘初心阿大家

休息夠喇 出黎喇香港人
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推阿

勿忘初心

幫推

光復香港

真心推

時代革命

但tg要好熱先會氣化 所tg會經水流溝淡 流到世界各地

五大訴求

缺一不可

立場明確但分析好87，tg掉落海變雲再落雨都要時間，風都吹走啲雲啦

非chem撚 多謝指正

我係87非chem撚 無常識 多謝指正

我都係估咋 佢地過要用燒到百幾度先激活到出嚟

Ph

香港人

報仇

大家集思廣益吓都好

雲唔識飄走既？我讀小學都上黎屌下你
你話 tg殘餘係建築度 落雨 會沖返出黎 我都會信下你

屌細力啲我都係想大家關注吓

聽日見

推

上面啲巴打話啲雲會飄走 希望飄去支那

真正嘅天滅中共

冬天吹咩風？ 唔洗希望啦 哈哈

直送大灣區

共享大灣區tg雨

有chem撚偷偷負皮我

Push

希望唔好吹到廣東手足個邊

佢地嗌光復茂名 時代革命

佢地好勁 幾日就打狗 我地真係要學野

但非水溶 點溝淡

一日就罷工 仲要用煙花反擊

CS唔係唔溶水而係微粒嚟㗎咩 要好高溫先可以將佢汽化 而應該唔會跟住水蒸汽一齊蒸發㗎喎

不過隨住水流去其他地方 落哂河同海一定有影響

好快全國禁煙花

但廣州唔係共產黨春袋 佢地會殺哂d手足

咁係咪會死晒啲魚 魚食tg人食魚
佢污染左啲水就算tg微粒唔上天 污染左嘅水上天係咪一樣？
乜都唔識請指教

所以死既會係以後拆/翻新水喉既喉工同清潔工

Tg 唔會變雲 海水蒸發都唔會帶埋啲鹽走啦

鹽點同tg :( ...

推爆佢

當二噁英落咗海
因為海容量極大 通過diffusion
其實就會變咗等於冇

不過下次落雨 / 而家番風
啲塵揚起就真

death stranding 咁

其實同蒸溜水基本上不樣
蒸發既時候，好難帶到雜質一齊氣

所以我對樓主推論有懷疑

push

佢應該指，經水流沖走，擴散開去，濃度會冇咁高。

到時真係攬炒

真係好大獲

咁你就出少呢個post啦
你連認清自己定位都未知
你呢啲低學歷低收入住公屋既人士
今場運動既定位就係出去塞出去企出去比人打
明未?唔洗你呢啲人出post比意見架
做就得

問題唔係雨水，因為唔係水溶。係平日手腳接觸，特別好多手既細路仔。基本上就係由細路開始滅族。

TG水蒸發咗都係水，沉澱咗嘅TG粒子唔會因為咁而變咗雲...不過海水有冇就好難講

海水蒸發應該淨係蒸發啲水啫
唔好帶埋啲tg粒子

如果要落tg雨
就要空氣裏面本身有好多tg粒子先

所以落雨嗰下冇問題
但啲雨水落到地下就大鑊了

陳奕迅都有教水面蒸發變做白雲

之前有個post講落雨
可以睇下

香港下一次嘅雨天會係災難？

真係會上到雲咩 好似蒸發只有水份子
帶唔到啲咩 同埋上面有人講唔係水溶
咁應該唔會落二啞英掛

推!

落雨會係另一次災難

咁要同全世界講下喇

二噁英痴喺脂質嘅嘢上面 雨水沖唔走幾多落海 所以唔存在落海稀釋咗

Tg懸浮粒子同粉劑嚟 唔溶喺水 落雨會濺起 310C先氣化 唔會蒸發上天變成雲
沖落海就俾啲魚蝦貝類吸曬 你話啲懸浮粒子會唔會俾雨水帶落嚟就唔清楚

結論：樓主講嘅tg雲就無咩可能 以安全計大家食少啲海鮮

打咗出嚟大把人會見到，唔好唔清唔楚講啲自己唔肯定嘅嘢

屌你乜撚野事樓豬都認錯 下次唔po咪得
乜撚野樓豬定位係出去企出去俾人打
你邊撚個？指指點點
你又係乜野人？mon po狗搭嗲屌幾句？定係藍屍廢老？

K Kwong好似話過流落海唔會有事，會稀釋咗

各位推咗行動post未
【12月1日】遊行三步曲

唉屌 乜撚都唔識然後出d咁既post

然後個標題講到好撚嚴重咁

大佬你唔sure個標題就起得保守d啦

你叫其他果d真係大件事既post點推

啲雲吹左去大灣區 無事

但係tg本來都已經對環境造成好大污染啦
雖然我哋用肉眼睇唔到二噁英，大家都應該關注下

到底大家知唔知黨鐵出軌有幾嚴重

死亡擱淺入面既時間雨，一hi 到就死

blocked

Yes Sir!

最緊要外國遊客知

87屌你老母用埋曬啲大陸用語

推 攬住死

喂舊雲會飄走唔代表問題冇咗嫁喎
喂唔會經雨雲雨水落番地面 唔代表放一萬粒tg唔嚴重喎
唔好亂帶風向喎

小學常識教蒸氣唔係純正？
酸雨好似都係要上面啲一氧定二氧化碳溝埋先再落離？

等睇bioaccumulation & biomagnification
咪撚食魚同海鮮就真。

721
811
831
101
1111

好似係台灣用語嚟

對唔住大家 我係咩都唔識出埋啲唔肯定嘅po
我都係想大家正視吓一萬粒tg 希望大家唔好習慣
多謝樓上幾個幫我出聲嘅Ching
Btw抖夠喇 聽日見

樓主都幾on9樓上屌你果幾條友針鳩住你，一睇就睇得出係5毛d fd黎啦，洗撚理佢地，1萬粒緊係嚴重，particle黎，可以痴住係surface, 長期食

自問發夢嘅時候有出去塞出去企出去比人打 係咪定位就岩？
利申: 非低學歷非低收入非住公屋
唔知點解你會覺得呢班人就要出去比人打

正 全世界一齊食😋

聽日呀

立場正確 支持

咪撚乜春嘢都話係支那用語啦

講真好驚落酸雨...

推啊要

五大訴求！

推！！

星期四先有集會
聽日又有遊行集會
邊到有休息？

之前viu個大鳴大放有講
入面啲cs其實好快就唔活躍，唔係太大影響
不過山埃同二噁英就

就算知又點
佢地只會愈射愈多

真正攬炒
全部香港人包括777警犬無幸免

今日睇返六月嘅相 唔知大家咩感受

可能吹左去大灣區

屌

咪再推呢個post 啦, 比人笑咩
TG 會蒸上雲
唯一講緊既災難係落雨既時候D 雨水會再將附係牆上面既TG 再次落係路面
同酸雨大概相似

我強烈譴責你傷害我既感情啊

你可以pin嚟正視聽

pushhhh

721

831

W

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀（帶不反）
12.2 廣告界五天罷工

五大訴求，缺一不可。

光復香港，時代革命。

驅逐共黨，光復我城！

香港嘅雨雲大部分係好遠飄嚟
水中生物比較大影響

up

fact: 對環境有影響 要正視
樓主: 相關知識不足，但初心係引起關注
你睇下啲環保團體死晒去邊？？

水份蒸發應該唔會帶埋CS上天....

TG殘留物應該都係建築物既外牆連雨水滴落路人頭

所以果輪好多死魚

乜撚嘢 tg跟住水蒸氣升上去？
小學都知係得水蒸發，其他野唔會啦
不過改變唔到1萬粒tg對海嘅污染

拜託connect 關注氣候變化嘅人

真心今年全球都好多tear gas
地球伯伯好慘

立場係黃，但講啲嘢好似藍絲咁....落TG雨真係...Errr好無根據囉

入post之前仲以為會講同打仗比較

CLS